星火已不在, 因為大家心已燎原

出番嚟未, 推法官入制濟名單？簽聯署, 搞遊行集會要快啦!

推

只遊行，咪撚集會，遊行可以製造機會，集會唯一功能得唔比遊行時集氣，零傷害，依家洗鬼回氣

集會平日晚較多, 不能夠扼殺佢嘅存在性
遊行就一定要搞, 一定要去

劉(25)#判刑 管有攻擊性武器 #0921元朗 早前認罪，解釋指當日只是「捱義氣」幫其他人帶走武器，武器上並沒有他的指紋
判監‼️12個月‼️

法治已死

接管財產根本就係緊急法其中一條, 今日可以係星火, 第日就係我地

仲等平安夜？

如果有手足等唔到, 緊急召集都接受。